唉 點解咁多人做考差佬

得12月糧 無花紅 仲要on shift 工時又長
又辛苦 仲要人均壽命短
做散仔 又無得升 一世做死散仔

出班唔明點解要影哂相 好威咁show off
散仔咩心態 話比人知以後做保安

得閒散下步咪啱曬啲垃圾廢柴做囉

而家非專科大學生出去有幾多有呢個Pay.
鐵飯碗仲有錄表,強積金政府又幫你供多一截..
利申：非專科大學生 係私營市場一樣無出頭...

有d人無學歷 點都搵唔到20k既咪岩做囉

專科大學生 醒目既有幾多個會去做狗呀

高pay無用
好多差佬用黎賭左

點用係一件事,起碼高Pay左先

講到好似出去私人市場做實有得升咁

如果唔係我體能差 我都去考